屌比d咁既對手曼聯...

完全比我曼屌打 射門毫無威脅

E巴唔係傷左 應該客其他 ...

但真心lin毫無作用 賣撚左佢算

冇肉